Admin搬post未

我D post零晨1點都搬政事台
哩D post幾時搬？

白兵真正戴頭盔

同問 關時事台新聞咩事？

同問

admin係咪垃撚圾？
哩D分化post唔秒搬？

通處巴
哩D算唔算分化post?

通處今次公道

答埋上面
不嬲見有互屌post就叫admin搬
屌邊一方都係

所以咪話你今次公道

同根本唔係咩互屌post
係個post屌某一個評論政治嘅人 關新聞 關時事 咩事

唔係一次，係一向公道

算啦 唔想同你係到爭論
無意開戰

admin訓醒未

我講既係事實
大把證據屌邊一方都要求搬
你有興趣可以慢慢睇

見到啦之前

屌咁耐都唔搬